FIFA 20邊度有水貨買

想儲封面但係絕不幫襯狗源

傳聞水貨都係狗源做
買digital啦

或者二手

有貨喇wo, 係唔係寶源?

各區大貨，睇嚟好驚冇人買

藍田人氣王偷跑 請report ea

大家記住唔好去 藍底元朗城市島

幾錢

水貨同行貨有咩分別???我見HKTVMALL 有水貨賣,比行貨平

感謝巴打
水貨唔經狗源代理

聽你咁講即買上HKTV買左水貨,買夠$500 用PAYME付款平多$50

但係睇hkq gamers facebook
佢哋都係賣行貨
巴打睇路

此產品為[平行進口]貨品。

此產品不設保養

平行進口=水貨

買digital

佢咁講姐
但係如果佢有水貨應該會放埋係fb

《FIFA20最新消息》
PS4/NS版FIFA全線到貨
PS4冠軍版 $520 (尚餘5隻)
PS/NS FIFA20 普通版$370/隻
最快今晚太子站交收
購買2隻或以上再減$10/隻
偷跑情況緊急建議大家用WhatsApp
DM/FB可能會慢少少睇🙇🏻‍♂️
-
店主Q表示小店訂落FIFA幾個月前已經落左單無得cut😷
店主亦明白大家有不同意願
所以如果之前同我地訂左FIFA20可以cut單🙏🏻
不過小店已經入左貨所以會繼續賣埋🙇🏻‍♂️
呢隻同pokemon(又係一早訂左😷)之後就以後唔會同代理攞貨了🙅🏻‍♂️
希望大家見諒🙏🏻🙏🏻🙏🏻
-
另外9月內本店售出每一隻FIFA20
都會捐$20給「星火同盟 抗爭支援」
希望幫到有需要義士

謝謝你資料...岩睇完佢FB,應該俾你講中左.....不過呢篇野睇得出佢企邊邊...

二手都唔買港行二手

買數位
就出21既時候平收返隻二手儲封面